其實屌拿星呢句野既出處係邊

貪順口定有咩典故？

袁崇煥名言變出黎

屌那媽 頂硬上

坐這星屌拿星一事無成

屌馬士英

出自我

叼那星 頂硬上
—— 明朝名將 袁祟煥

屌奶星

係星咩？

某波台會然

魯迅既名言黎